突發！紐約時報出左黑警6.12鎮壓實錄

好詳細

頭香

推

有晒證據，黑警無得抵賴，國會議員有足夠彈藥推法案

所有今日打人片
請全部send 俾美日英德等外媒

包括ny times

up

Push

PUSH

推！！！！

push

我地要柒出國際

PISH

痴撚線

push,好詳細

瘋狂咁噴人

推！

記得比埋示威現場嘅設計圖片
等外國嘅人都一齊笑下

小心留言啲五毛

留言

美國黑金

繁中傳送門

不推不是人

推 要sd埋今日d打人片

Lm

Elizabeth Wong
Hongkong32m ago
I live in Hong Kong and have respect for our police force. My thought is this: if anybody throws a brick or hard object and tries to ram the metal barriers at me I would fight back. It is the job of the police to prevent any escalation of violence and if they pushed back forcefully we must also remember that it is not the job of demonstrators to provoke. And if the demonstrators get hurt with their provocation that's their choice.

詳細到呢

仲有今日撐警既片呀，講下撐警點樣暴力發

推到佢哋仆街

Javier C. Hernández
小豆都有份

推爆佢 屌你老母死黑警

係，子彈黎

可惜共產黨已經變招，改用廢老打人

pushh

用黎向警察投訴課證據有冇用？

係時間send埋今日撐警班人d事跡俾人睇

Pish

人地都用厚顏無恥戰術，呢招唔會好大用

我睇左一半就捱唔到落去

最緊要係中共買兇攻擊反對派議，林卓延

推哂出去
將今日所有野 forward 出去

有埋中文版, 可以send 俾D 廢老睇, 雖然唔知佢地會唔會睇

有冇人擺上reddit?

推呀，要全世界都睇班狗嘅惡行

我睇中文

讚！推！

真係好心機整理，還原真相
Javier C. Hernández, Barbara Marcolini, Haley Willis, Drew Jordan, Meg Felling, Tiffany May and Elsie Chen

成班死臭狗 不得好死！！
同埋今日搞連儂牆同烈士祭壇既人都係！
我屌你老母臭系

美國國會肯做野未

點樣save低成個page

中文版

嘩真係好撚克制

毅進仔又揚威海外

點可以推俾全世界睇呢個NEWS

置頂

寫得好撚有心
簡而精
超高質

每條片都整得好詳細
黑警死全家

Thanks

Us against police brutality

推啊

黑警仆街死

圍嘔女仔個段
最有力

追究到底

推呀

其實有樣嘢一直想講，冇人提
狗有公佈催淚彈、布袋彈數目
但胡椒球槍係冇公布
利申發夢俾人用胡椒球槍掃射，有冇巴絲有類似嘅夢

之後又話外國勢力

must push

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

一於柒出國際

有心可以comment

香港警察真係一鋪清袋,為左咩野攪到好似有仇咁,呢一役之後真係唔知幾多年後有幾多貢獻先可以彌補返傷害

係
呢個真係要搞大

好多角度
好撚有心

Pish!

推，下面comment都有5毛，Elizabeth Wong

我關心後續如何懲治該批濫用暴力的香港警察

唔係仲有一段 胡椒水噴落南亞男人？

冇搞記者嗰啲片既

NYTimes

已經有五毛留言 高級五毛嚟識少少英文

推出國際

viu tv都有自家既 宜家播緊

ny times

Push Please as soon as possible......

好感動 要廣傳

真係要俾老美知道
你要對付呢班異類
香港就係最前線, 一定要幫香港人!!
p.s.
這是美國历史首次將一個國家列為“異我文明”。 ...轉自多維新聞網

人神共憤

好齊料
連受害人都搵到出黎訪問

黑警死全家

多謝各位幫手。
代NYT朋友多謝各位巴絲打。

呢班應該係中共忠臣
假如想出國或者其家人想移民
一定要話俾外國政府知呢班人有間諜嫌疑
以後擁抱大灣區

推。

lmlm

外國鐘意同要睇黑警(政權)醜態
明日前線唔好衝動魯莽 睇路!

\l/

頭香forYOU

NYT 仲要將呢單新聞放係侵金會之下
實多人睇!!

推推推！

死黑警

經緯線都有

叫 Boxer Rebellion 2019
義和團

Bookmark

有時真係好頹，外國人都咁有心咁關心香港，相反D港豬廢老藍絲

亞洲最優秀警隊，柒出國際，揚名天下

有埋殘體俾班生番睇

今日見街特別落黑警面

攤

紀錄得好好

Push到上國際法庭

嘩屌你老母 推到黑警仆街冚家剷

一定要推到佢哋仆街

留名五毛大量入侵
不過有晒片班鬼睬你都戇鳩

清算黑警

可否加Pro Government Boxer Rebellion....

有綠衫啊叔中槍條片

睇緊viutv 612既事依然歷歷在目
黑警死全家

好

要佢哋坐監

總知話比外國記者聽 成班撐警根本係義和團

請各位連登仔 盡量散播比淺藍淺黃陣營

好詳細!仲要圈晒, 驚人睇唔明推啊!

有正體中文

cls, 推

不能只有我看到

有沒人有外國新聞網連結??

有中文版

推，比更多人睇到

寫得仲好過國際特赦組織
有曬人證

好勁

想幫手做文宣

何君妖上次話過殺無赦

recommend埋下面啲留言

國際黑警

推！！

黑警識唔識睇英文？講緊你呀

啲片超清晰

有埋地鐵站亂噴胡椒噴霧條片就fit哂

立即推

一定要推！！

推推推

NYT: 唔使獨立調查小組?好，咁我做埋俾你睇

哇

有黑警起底區，不如整翻個藍衫廢老綜合起底區

Pish
文宣組出動

同埋Twitter

有哂片有哂證據證人 唔知啲警察啲撐警嘅人仲有咩好嘈

Twitter

呢啲場面對於美國人係好小兒科。你上you tube search “police brutality” 學嘢啦。

睇下邊個搞衰香港個名

身為中國人
應該睇簡體中文版

幫推

世界在看

好感動

Push!!

仲有好多 瘋狂顏射阿伯嗰段呢

detail 過花百幾萬嘅頭版

聽曰大家要小心D睇住，唔好再俾人混入去丟磚。仲有小心黑警又混入挑釁！

等睇後續

呢個一定要推

個報導方式好pro

幫手推 比所有人知道黑警既所作所謂

「報夢」「擺脫無力」苦行式焦土喺最終勝利方程式，共享大灣區榮耀

一齊陷港剷！

逐part逐part highlight d片

感謝各位

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

我地既盟友仲未真正係敵人既敵人，我地更加要借勢利用班唔識思考既紅衛兵

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

黑狗死全家

各位幫手散出去

[推到國際女權] 記者被指罵「雞」「慰安婦」，集會召集人要負責

Share 埋 話記者係雞 係慰安婦 俾NY times

公諸於世

最好去 NY TIMES 個Twitter 幫手打輿論戰。

查維亞靴南迪斯

Elizabeth Wong: 差佬打份工姐

612既血唔可以白流

推，死黑警，禍必及妻兒呀，屌你老母

send埋今撐警暴徒得唔得

超有心超高質

仲要圈埋

差佬大撚鑊了

超清楚仲圈埋比你睇

Show 段野俾班廢老睇

清楚

藍色人形畜：外國勢力造假影片影d唔影d捕風捉影欺凌警賊

好詳細 唔推爆佢唔得

咁先好，等外國朋友知道原來有班咁樣嘅生物…

Pushhhhhh

其實成日話開，到底幾時開？

上左reddit未

有用

見到都覺得尷尬
好柒好樣衰

隨著人類愛心發展，人類歷史最終必將走向民主自由，如推翻清帝制一樣，義士將得平反，暴政將留污名。

Send咗俾呀媽睇

撐警班老野睇過未

巴打，想問下之前有Google drive 收集d片而家仲work？定有其他巴絲開左其他地方收集晒咁

屌你老母死克警

推阿

簡單一個標題已經導出事實

詳細！

推!
屌你老母啦死黑警
撐警嗰啲柒頭擘大個屎眼睇啦
香港黑警黑出國際呀屌你老母

應該唔可以，依件事已經變成左「真·香港人」永不磨滅既傷囗

NYT

詳細到

識閪英文咩

Mr. Ng, who suffers from lung cancer, said he fainted from the pain and woke up to the police dropping him on the ground. They continued to beat him, he said, ripping his T-shirt and shorts and leaving him with bruises. He was charged with participating in an unlawful assembly and released on bail.

廢老：打得好，抵撚死

咪分化啦

要課金了

推撚到國際法庭!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

留名睇

推爆佢！

多謝外國勢力

高質
好詳細

有冇巴絲打一齊翻譯做中文比更多人睇到？

巴打入面已經有中文版

建議可以放埋link入freedomhkg

比多啲人知

留名

This is basically an essay on how not to police a protest movement

【輿論戰】請廣傳藍絲暴行。連日來和理非，就是為了避免民意流失。現在對家終於犯錯，請快手落井下石。

襲擊林卓廷

圍毆市民

蘋果：多名長者集會後圍毆路過青年 拳打腳踢扯頭髮

蘋果：藍絲偕劉馬車嘲記者「做雞好過做人」 吐口水兼掟泥極橫蠻

Let the fact speak

push, 推向國際

pish

已subscribe！請問有冇中文版？

嘩詳細到
推啊

屌你老母射賓州咁毒

嘩

個網可以點SAVE低記錄?

無人post 去reddit ??

超詳細

👍🏼

推！！！ 好詳細！

紐約時報中文網冇呢篇報道，求翻譯比更多人睇

史書已經記載

再推

push
極醜惡呢幾個字要再出江湖

這個一定要推！

冇做錯怕咩人報呀

好有心機
有晒地圖解釋
訪問埋相關人士
thank you New York Times

紀錄得好好，一定要有獨立委員會調查

thank you! 廣傳！推！

係時候向屋企人分享呢份全球最有影響力既報紙

每次睇返都好唔開心。。。。

Pishhhhh

我無辦法原諒黑警

推撚爆佢

推返上去 NYT好波

邊夠你on 9 柒頭

屌你老母林奠麻木不仁，害死咗三位香港市民，仲乜撚都唔回應繼續慶祝，你咁撚鐘意中國，我以後就唔想見到「中國」兩個字！

[去中國運動]
以後見到任何物件有「中國」兩個字，用marker又好，噴油又好，打兩個XX落去！

推到班狗仆街

呢個真係好撚on9

但係完全冇講過子彈

佢顛倒事實WOR
掉雞蛋係之後發生既事
唔係毅進仔濫權打人, D人根本唔會去圍狗竇

叫嗰個話黑警俾人蝦嘅劉姓美國人講兩句

推呀屌

上俾你老母？

推

一路睇一路避開啲gif，真係唔忍心

推
要比更多人知道

警犬7出國際

推
同時share 去twitter

其實可唔可以揾文宣組 將今日班生蕃 比外國人知
政府 黑警 黑社會 同 班民建聯加何君妖係一家親
迫害香港 同污蔑記者

今日真係睇到好嬲

不停retweet

太詳細 .... 睇到想喊

有冇得 backup 哂佢 ?

推
希望國際關注到香港警察幾仆街

講真嗰句 啲狗 藍絲都嗰會睬你

時空戰線
過去---了解歷史
現在---
未來---留下歷史

又推

屌，原來射過入中信

真面目還原

好彩仲有d媒體會講真說話
不過係外媒

[非帶風向] 想回應一下 林 日 曦 引述cctvb記者朋友的文章

各有各做啊師兄知道大家情緒係好唔開心好嬲
我都好撚柒嬲 但係
槍口對外！

好老實講 好大原因係因為和理非都比人打到仆街先得到咁多國家關注 呢樣唔可以抹殺佢地既供獻

啲狗癡撚晒總掣

Forward 晒比外國朋友

推 好波

推佢老母！！！

J還J，大家都要記得幫下手覆留言
暫時睇落都唔少5毛

無瘋狂噴行動不便既外國人果段

要sub 先可以閱讀？

唔使

射入中信個條片
好小出現 真係好撚仆街

屌，所以話呢啲廢老喺殖民地時代種撚壞哂，真正既動亂係咩撚都唔知.

係係係，岩岩岩. 下次記得用真槍殺撚埋啲示威者啦.
又盾又戰衣又頭盔真係唔撚夠架.

好似已經上咗日程排緊隊，幾時開要視乎國會審緊宜家啲議案嘅速度

可唔可以send今日啲暴徒嘅暴行俾佢地
之前好似有個收料email
黑警縱容親中暴徒亂打不同意見嘅人
呢樣嘢一定要推入國際視線

可以提交聽證會做證據

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警

暴警

見到林病仲要死撐d公安，可笑可憐。
完全莫視香港在國際社會的形象，唔係賣港賊咁算咩

中信單野要推比多D人知！

越睇越嬲。。。

死黑警

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

响techmeme見到條標題係咁

Pushhhh

lm

係

有墨爾本人關注香港情況，有冇當地人幫幫手覆下佢

墨爾本reddit有人想了解多d仲想知當地有冇支援行動，有冇人可以用reddit覆下佢，我地需要國際聲音。

..

繼續推

唔撚係一個post都推唔爆呀

NYT呢單新聞好緊要
有一日真係告到黑警上庭
呢份攞嚟做證據
真係應該BACKUP定

頭先認真睇左，非常清楚黑警係癲9左
不過comment入面好多五毛

我無嘢講

我冇嘢講

我無嘢講
係代黑警講嘅

我無野講
我要見律師

holy shit 一定要幫推